喺屋企都可以參加富士山馬拉松

富士山馬拉松係圍住富士山山腳跑
但因為習總令武肺襲地球，所以好多馬拉松都取消
呢個都唔例外
但係今年會方推出網上虛擬跑開放比全球選手參加
好似平時馬拉松咁有全馬，半馬，10k，5k

而最特別係個馬拉松為期10日 (21/11 ~ 30/11)
點解係為期10日呢？
因為佢唔需要你一次跑完
10日內你跑完你報既長度就得
e.g. 我報10k，我一日跑1k都可以，當然你一日跑完都可以啦

只要點樣知道你跑完全程

未打完就出左post

至於點樣知道你跑完全程
只要你跑既時候用自己跑步app紀錄
跑完之後cap低個record send比佢就ok！

報名費算係普通啦
全馬 6,500羊
半馬以下 5,500羊

至於獎品方面

跑完之後會有張cert，有件紀念tee同埋有個牌仔送比你！

如果你係跑全馬，仲會send多條片比你模擬你喺當地跑！

如果想報名，入上面條link就可以
11月10就截止啦！

抗手

即係三百幾蚊送件衫佢寄過嚟啊？

當年跑過 條賽道真係好靚好靚

係
仲有個獎牌

佢係咪會寄比我?
想要

如果係咁真係幾正~

室內跑步機得唔得？

應該唔得
通常都係要GPS先計數

Mailing of the Participant Prize T-shirt and Medal
(Beginning of January 2021)

出年一月會寄出

到時佢有app黎記錄定點？

淨係得個email確認報名成功就冇下文？

岩岩收到Email
想問下到時跑完send返記錄比佢地果陣要用咩格式